睇咩書先可以提升自己心理素質面對世俗

太多仆街 太少善良既人
你冇辦法去說服自己去愛人
去說服自己令到呢個世界慈愛d
慢慢認同左世界係是是非非

“We're just trying to find some colour in this black and white world.”

有日我行街呢到呢首歌詞
諗左陣
假如世界真係冇得救
自己點樣先可以活得開心自在
有冇人答到我
或者我應該去睇咩書去提升自己心理素質面對世俗？

佛經

古惑仔

人性的弱點

聖經

林夕啲書

佢係一位 clinical psychologist
最近因為批抨political correctness 愈來愈紅
先唔理佢講既野係咪好岩
但係你睇佢既lecture 你會feel到佢對生命既睇法係幾deep下（deeply influenced by Carl Jung and Nietzsche)

佢片中有一句令我好深刻 “ Limitation is the presupposition of being “ “ If there are no limitations, then there will be no being.)

即係話人既 limitations 係inevitable

而limitations 會造成既痛苦亦係無可避免
所以being is suffering -> life is suffering.

而我地可以做既係aim for meaning.
搵meaning 既方法 佢係認為要從individual responsibility 做起。 有興趣可以去佢個YouTube channel 睇下

漏左比佢既書: maps of meaning , twelve rules for life

If you born with colour skin, you will increase your 心理質素 without second thought

首先你打撚返啱個字先，係質素，唔撚係你老母個素質

素你老母質

素乜質呢

Sorry 大佬們 用錯字

Lm

Lm

Btw睇緊呢d人講人生意義

好雞下 但我覺得心理問題要由哲學入手

與神對話

可以睇吓電影先